「突發」理大即時捉鬼討論

有手足建議：

逐個問呢幾日理大入面食過乜餸
有咩特別事發生過
講唔出就係鬼

推到poly手足見到！

曱甴平

可能有手足無食到果啲野無出過黎

你點知問你個個係咪鬼

同意，你哋呢幾日無特別嘢要做，專心捉狗，捉到唔好話俾出面知，新聞唔好報，無人想知入面有咩事發生

咁應該入面有幾個係個個都認得嘅人掛
出位少少
應該有

可以問埋其他
鬼唔會知嘅嘢

小心捉鬼過程中計犯法

求各位入黎聽我一席話，助埋土手足反勝

不過都係 起碼分左一堆有可疑既人

推

打撚死班臥底啦
紅燒狗肉
先姦後殺
記得控制佢地雙手

留守手足應該立刻聚集抽籤分小組
五至十人，一齊行動
目的在於打散班鬼
分完組要搜搜身
同埋監察住佢地有冇收埋啲武器係某啲地方等冇人留意時去拎返

捉到就

pushh

當時，聯合赤軍襲擊位於櫪木縣真岡市的軍火店及奪去槍支及彈藥後逃去，警方開始追捕行動。

聯合赤軍成員逃到群馬縣的山嶽地帶，建立「榛名山據點」，但由於赤軍成員進行被稱為「總括」的無意義肅反行動，在幾近歇斯底里的氣氛下殺害了近半數的成員（山嶽據點事件），大大削弱了他們的能力。

搶軍火有難度
不過支持

佢意思唔係話搞左自己友咩

我支持搶軍火姐
解決返u no gun嘅問題先